1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
   Функції потрібні для чистоти коду. Щоб не повторювати один і той самий код.

2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
   Без аргументів, функція обмежена локальними змінними. З допомогою аргументів, функція може отримувати глобальні змінні.

3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
   Для того, щоб функция повернула якесь значення потребен оператор return.
   Після виклику return робота функції зупиняється.
   Без return функція поверне undefined.
